邊一個工程出生的男人會最受女生歡迎

向一個對工程0認識既女生介紹自己係
1。機械工程師
2。電機工程師
3。土木工程師
4。醫學工程師
5。飛機工程師
6。電子工程師
7。核子工程師（畢業）
8。IT

邊一個工程出生的男人會最受女生歡迎

靚仔咪受歡迎囉

醫學工程師
會當你係醫生

Cant agree more

我會我砌緊Ironman 套盔甲

男朋友Building services

忍睇到呢個po忍唔住吱一聲笑左出黎😂😂😂

IT!

分手啦

性愛工程師

分咩手姐

此po已完

678

接受唔到另一半做工程